黃埔花園青年墮樓亡

紅磡黃埔花園5期青樺苑7座，今晨9時許，一名20餘歲男子由高處墮下，倒卧平台花槽，當場身亡。警方正封鎖現場，調查死者身份及墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

每日

住私樓，得閒駛下幾百買新衫新鞋，叫下雞
輕輕鬆鬆又一世，駛乜死

奶波魔呢

又一單後生仔

連登仔 -1